狼人 Whatsapp group

可能有人會講，點解要用whatsapp，telegram 有bot
首先我地group 內嘅人都玩左三年，都試過玩telegram
試過好多個group，都發現玩telegram bot 嘅遊戲時間太短，冇討論冇心戰。
可能係我地咁岩入啲group啲人亂嚟，其他唔會係咁。
都可能有人講telegram 都可以唔用bot，學返whatsapp MC 狼咁嘅模式。
不過唔緊要，我地都累喇，成班人都係用開whatsapp，唔想再試telegram喇。

至於娘娘狗公問題
牛唔飲水唔撳得牛頭低
我地控制唔到
有人投訴就踢

我地淨係需要你參與遊戲就得，始於愈大場愈好玩

想了解多啲嘅，telegram 我先

狼狼狼 女預守村村 愛吹野
職業:

狼：mc會開一個grp 互相知道對方係狼 方便狼人討論戰略

女：救被狼殺害 和 毒一個人
兩者可同一晚使用（救同毒一次性）

預：每回合晚上選擇其中一人 並向mc 查問其身份（職業）

守：每回合晚上守護一個人 使該人免於被狼人殺害 可以守護自己 但不能連續兩晚守同一個人

村：完全沒有能力 但投狼時 影響勝負

愛：第一晚 詢問mc 選擇兩人為情侶
情侶互相知道對方是情侶 但情侶不知誰是愛 愛需要盡力你選擇的情侶贏

吹:每rd標記2-3人 標記哂就贏

野: 揀一個人做老母老母死野變狼老母未死 野係好人

學下術語先：
跳-講你咩職，當然可以講大話
笠-本來跳左a職，改跳b 職就叫笠職
V- 投票
暗票-偷偷投一個人
PC-警察，投一個人計兩票
W - 狼

投票格式（pm mc）：
你個名 v 對方 pc/w

投票方法
mc 每round cut前 pm mc投票
Cut 後投票一律唔計

提示：
我地通常玩都會跳職，可以提供多啲線索俾自己人認隊友。狼跳假職可以誤導好人。
你戰術上當然可以潛，無話一定要上水，但有可能玩死隊友。

唔好係狼game 用輸賭方式說服人，除非你賭j 找jj 數

Btw 睇睇新人
玩狼期間，夜晚no game talk(MC 處分)
日間no 亂入及屍變（違者踢出gp 直到完game）

遺言期間，除mc及死者外，任何人嚴禁插嘴...違者mc 處罰

.

on 撚 9咁撚麻煩 直接dl 個app 玩好撚過